我契仔今日內應該會出世 佢老豆姓朱

我已經買定賀禮等做契媽了

求改霸氣而不失可愛嘅花名
多謝大家

朱擒

咁快嘅你

Ark
連燈契媽

心有靈犀

朱元璋

朱dum兜

朱由檢

朱古力波

朱契弟

朱兜

朱古力

自清

你姓乜咁

施明德

朱茜

經常做個偉人
朱經偉

我係契媽嚟唔使理我姓乜

[施]

朱韭俗
朱鵬久有
朱原漿

朱向習，呢個時候要政治正確

朱韭菜

朱心算
朱久續

朱九族

朱勢